狂賀 柒台終於有人中招

同志們辛苦了

hi

唔知又跌幾多個億呢

E-news=entertainment news?

係

cctvb?

今次真係你點影的

朋友group send出嚟

你朋友好兇險
Сheck 下Cctv就知